大家相信世界上邊d神話或者神秘超自然既野存在？

我相信尼斯湖水怪，我覺得係史前生物未絕種，所以幾百年前d人仲見到，不過依家應該死晒。

阿特蘭蒂斯個類文明我都信，我覺得係以前外星人比科技古人類，但之後毀滅左

我信有鬼，有靈界，有黃大仙，有車公 不過我未見過

麥田圈

我都信 某d人生前做既野偉大死後會有返咁上下地位 好似變仙咁

你覺得係外星人做？因為咩原因

海洋仲有好多嘢人類未曾探索到

Himiko

都係 上太空既人過百 但去到最深海既得兩個人

你係相佢用妖術？

無人既時候 公仔會識郁

地底有另一個世界

信降頭個啲係真

好多動畫卡通都用呢個做題材 仲有好多人都會同公仔講野 日子耐左可能有左靈性

信有ufo 我有個fd喺美國親眼目擊過 佢無理由呃我
信人有靈魂 有其他維度 有第三方力量

你腦中既構想係點個世界

我都信 但我覺得做落人降頭既人最尾會承受返一樣或更重既惡果

我覺得大國同外星人有聯繫 人既靈魂係發夢都會出黎

唔信靈界鬼怪 但都會尊重返敬鬼神而遠之

正確 無謂做壞事

我都覺 係呀 亦信發夢係人嘅靈魂去咗其他地方遊歷

我覺得所有神都係外星人
佢哋擁有更多嘅科技
或者佢哋來自更高嘅次元宇宙

就好似耶穌創造咗阿當
可能佢唔係人類
係猴子等等嘅生物
之後佢偷食左實驗室入邊嘅進化物質
最後成為人類

夏娃都係亞當嘅一條肋骨
就好似而家我哋用細胞複製生命咁樣
只不過佢連性別都可以轉變

同埋我哋嘅生命可能就係來自於地球
佢哋用原始嘅細胞將我哋培育
所以其實我哋全部係實驗品

冇乜！
唔明點解而家呢個現代社會，仲有人會信鬼神
基本上超自然呢啲野，都係源自於你嘅恐懼
當你覺得控制唔到件事，或者唔清楚件事
你就會覺得係有第三方面控制緊
所以係呢個發達嘅社會，好難會信到有呢啲野

希伯來文可能係外星文 而聖經所提到既神跡係科技。好多神話既戰爭只將古代既高科技既戰爭變成故事

因為人類既渺少 好多野都唔能夠解釋 但我覺得天外有天 可能鬼神只係另一門人類未知既科學

大洪水嘅來臨
就可能係外星人覺得我哋啲實驗品out of control
所以想毁滅

佢哋可以令到盲人可以睇返，呢啲都係生物醫學。
同埋耶穌復活，係因為佢可以自我復原。就咁十字架流下血，三日就足夠令佢重新製造血細胞。

同埋佢係坐喺聖父嘅右邊，可能係有飛行器。

之前睇過一個節目，有好多名畫嘅背景都好似有UFO嘅存在。包括中國日本嘅神話！